地鐵「暈倒」上左新聞了

做乜鬼..........

搭地鐵都唔比

仲唔係白色恐怖，連病都唔可以

唔舒服都拉？冇天理！！！

幫拖丫

推

上呀

push

暈又唔比？

次次立法會d保安扮訓低又點睇？

唔舒服跌到關立法會咩事？

樓上條傻鳩咩事

14樓